[入黎]好過份！點解大家唔記得紀念下曱甴去世親人

我地做鮮花祭祀手足之餘，都要紀念下係呢場運動付出好多既曱甴親人

例如:堂弟

好過份！點解唔順面祭祀下！曱甴只會移走鮮花only

Push

因為冇錢買香檳